有警員認為在酷熱天氣警告下工作，應獲發額外津貼

屌

比多啲冰

push

合約寫明一定會係冷氣房開工?

降下溫都要啦

痴撚線

我唔見有警員巡邏喎，酷熱關佢地咩事

食多d冰囉

一黎就打大佬
必火

晨早乜工都要

伸條脷出黎散熱囉

冬天又嗌凍，熱天又嗌熱

最好唔撚使做

近排無ot班狗無咗津貼唔夠錢過大海

我淨係見5,6條著藍色制服既武裝恐怖份子, 响D 冷氣好勁既黨鐵站行beat 囉.......(eg. 香港站....)

一D都唔熱一D都唔曬囉~~~

你夠地盤佬辛苦咩屌你老味

咁消防呢？

熱呀？俾啲冰你囉

建議俾佢哋申請埋傷殘津貼

咁地盤佬仲辛苦啦

熱死佢囉

熱狗收皮唔鐘意唔好番囉

呢個真

拉

嘆冷氣嘅應該減人工

hea, 直頭入站頭瞓啦

一定要加
之後同其他都要喺酷熱天氣下工作嘅人做文宣

就黎出門口返工都已經係額外工作量
屌仲好做過特首

咁冬天又要話太凍
屌你老母 全香港有幾多人要咁做野

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

下個要求
返工冇得吸毒，應獲發額外津貼

汁？

有冰食用要津貼

咁辛苦，辭職囉，睇你地咁既quali做得啲咩

咁同一道理 應該在室內工作減人工

點解咁熱丫
係因為你地坐警車代替行bid呀！
幾多廢氣排出呀

要津貼得
扣左搭車班仆街份糧
補貼去行街嗰啲囉

收住錢濫捕, 用私刑, 殺人, 強姦
而家仲唔夠舒服要多D 津貼

真係打工皇帝

ON9
送外賣速遞仲辛苦嗎

凍又唔得熱又唔得人多又唔得OT 又唔得

屌你老母 坐係屋企唔洗做就最好

地盤佬表示？？

懲教無冷氣
消防入火場仲熱過酷熱天氣
要一視同仁

7.1 維園見

有市民認為警員犯法需接受雙倍刑罰

......
攞幾萬人工行下街都要津貼
咁無恥都講得出 有時真係唔到我地唔服

地盤佬表示笑而不語
啲狗真係無撚腦

係都清潔工先啦
屌你老母

特權階級

Source定9up?

不如貼錢幫佢請埋菲傭啦

佢地唔夠錢買冰

食多幾公斤冰咪消暑咯

咁熱要冰咪出聲

人工包咗啦

食屎啦死黑警
鬼唔望你班賤狗中暑死

咪撚做直接有錢你收好唔好

無網址？

加冰加冰

消防員咁點？次次都係高溫下工作

黑警唔出黎搞事咪得囉

幾皮野人工仲想點
不如好似看更咁
比張櫈同開大冷氣
喺後面整張尼龍床你訓啦

黑警真係傻傻地

我無冰賣

起完樓主底 覺得係9up

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

英超班球星六七月踢都未嗌辛苦 你班讀書唔成嘅冗員仲諗住加人工
對冰對到個腦壞撚咗呀

夏天慢慢玩
著全套裝曬太陽

食得咸魚抵得渴
個個月幾雞野你估咁易賺

熱狗OT。

地盤佬表示

要求咁撚多 咪撚做喇 得個毅進學歷仲咁撚多要求

咁地盤 清潔果d 點計

幾時send班狗上大陸救災
咁愛國幫大陸人逼害香港人

消防酷熱天氣警告唔使救火

其實佢地下下拉封鎖線要市民等幾粒鐘
有冇諗過回水畀返市民？
真係好撚無恥

我覺得消防每次救火應該要出Commission

之後大交合日日都出酷熱天氣警告

source 呢？

加要幾多都加
一於加速主義等香港警曱成為成本最高既維穩手段
養大班賤畜既胃口到時收返睇下佢地點反應

加冰?

無錯
Terrorists

又話為左正義公義

又話係執法使者

R錢R毒品就最叻

Hahahahhaha haha

唔洗行beat係咪又要扣番你人工

加冰！

啱啦 冰呀

消防救護
地盤佬
清潔工點計

唔鐘意咪唔好做囉，熱又嘈凍又嘈，出糧比班狗之後乜都唔洗做就最好啦

咁地盤直接雙糧啦

有警員認為在寒冷天氣警告下工作，應獲發額外津貼
有警員認為在黃色暴雨警告下工作，應獲發額外津貼
有警員認為在紅色暴雨警告下工作，應獲發額外津貼
有警員認為在黑色暴雨警告下工作，應獲發額外津貼
有警員認為在一號颱風訊號下工作，應獲發額外津貼
有警員認為在三號颱風訊號下工作，應獲發額外津貼
有警員認為在八號颱風訊號下工作，應獲發額外津貼
有警員認為在九號颱風訊號下工作，應獲發額外津貼
有警員認為在十號颱風訊號下工作，應獲發額外津貼
有警員認為在烈日下工作，應獲發額外津貼
有警員認為在下雨天工作，應獲發額外津貼
有警員認為在高空工作，應獲發額外津貼
有警員認為在地底工作，應獲發額外津貼
有警員認為在户外工作，應獲發額外津貼
有警員認為在室內工作，應獲發額外津貼
有警員認為長時間工作，應獲發額外津貼
有警員認為工作應獲發額外津貼
有警員認為警員應獲發額外津貼

一人派支水算